依到有無小朋友唔知咩係gb？

咩gb呀老友記

Gay boy?

Gameboy?

Giga Bytes?

Gameboy就Gameboy啦gb

雞巴

Gay baby ?

dse雞學人扮老屎忽

死大陸西

gba我就知係講gameboy
gb就無聽過

2樣野黎

咁gv又係乜

Great Britain 下話

仲以為講緊電腦容量

gb = 雞脾

gameboy advance好似係打橫

Gay boy
你講乜撚

呢到有冇gb唔知我係小朋友?

Great Britain